點樣先知自己條女有冇比人非法入侵幫手挖金？

有冇巴打話我知

植入程式碼 盜用瀏覽者電腦
黑客騎劫親子王國掘虛擬幣

幫我賺錢啦你

首先將你IP address 放上黎，大家先可以諗辦法幫你

用 linux

係咪圍內有人想搵銀呀
真係入到去擺底d code嘅黑客 會唔會係更新下防火牆就搞掂呀

MONITOR住和睇你部機個CPU使用量, 有沒有異常情況

係d人用埋d垃圾i5 i7先驚被人挖礦